如果香港拍哈利波特應該點選角

石內卜：夏韶聲

馬份：黃浩然

榮恩：張繼聰

宋本中

哈利波特 宋本中

同步

瘋眼穆敵：艾威

召喚三五成群哈理波特.jpg

盛智文

佛地魔：盛智文

黃浩然43 張繼聰38。。兩條友點做學生？霍格華兹變左養老院？

麥米奈娃=羅蘭

泰迪羅賓可以做家庭精靈

恩不里居：雪妮

咕嚕：余子明

多比：泰迪羅賓

馬份老豆：吳鎮宇

其實一早拍咗

同步
hehe

屌

哈利波特之 退休生活？

佢叫多比喎

最有feel係依個

點解我都有印象佢係叫古嚕既

魔戒嗰隻先係咕嚕

三人组
鋒味榮恩
柏芝妙麗
冠希哈利

（黑鮑張秋）

唔係應該係蔣麗芸咩

霍格華茲搞夜校

笑到仆街

麥教授一定係汪明荃

呢啲post出得多真係有啲悶

哈利表哥=梁非凡

有畫面
幻想到雪妮個臭串樣

鮑方 飾 鄧不利多

我覺得程可為似啲

貝拉·雷斯壯 - 樊亦敏

留名待笑

連登仔選角真係一流

開始低質

Minerva McGonagall

Do姐

呢個真係似到哇哇聲

笑死

好仆街但我鐘意

海格 WuCFu

生

咕你老母 人地叫多比

我反而覺得佢似頭注香

外形 氣場都好撚似

妙麗：張敬軒

咁拍魔戒呢?
好似好多人都用得返

屌你老母

高質

一早就笑撚死

係拍都應該跟書啲描述啦 樓主個只係同依家個電影版似咋喎

哈利波特 周星馳
妙麗 卯淑貞
Ron Weasley 黃一山

又有認真撚要出黎拋書包

你搵返原角實似架

好撚似真係

落地獄

老臨都有得選角

謝生扮榮恩應該唔洗度

Vincent Crabbe克拉： 懷仔

天狼星

呢個直頭係佢本人

係啲學生唔ok
老師不錯

艾威

鐘舒漫，鐘舒祺 笑到肚痛

咁耐都冇海格 唔洗問啦 等睇巨人圖

魔戒架

海格

Madam hooch

已經ff到佢chok聲再揸住枝魔杖個樣

呢個又係好似樣

曼加拉

紅髮艾德

有無人配到愛哭鬼麥朵

Bob叔都得

多比下話

呢套應該叫做哈利波特的中年

咪係 我睇到咁多人讚以為我記錯
心諗上面張咕嚕同下多比唔係一樣樣咩

以前啲港星髮型變化好多

而家啲港星清一式allback 完全搵唔到一個會係似樣

你咪撚睇返屋企打飛機啦7頭

有D真係幾似

仆街，咁撚似樣

多比係自由㗎

似譚育嬰多d

好撚高質

月經黎

乜撚野翻譯

佢唔係講「多比自由喇」咩

等左好耐都冇哈利巨基

笑到噴水

屌 幾時開拍

我記得佢有講過「多比無主人㗎，多比係自由㗎 」

大結局可以搵佢

lm

笑撚到癡線

高汁lm

奎若=胡渭康

咁哈利波特邊個做

dobby has no master dobby is a free elf
乜撚野翻譯

似唔開門既fat lady畫像

永遠都有班on9仔係度cap圖post廣告
仲當正自己好撚風趣
柒撚到屌鳩你都廢撚柒事

李國麟=差點沒頭既尼古拉斯爵士

我屌
我辛辛苦苦裝哂啲block廣告apps就係為咗唔睇廣告
你而家一個屈尾十就cap張廣告上嚟比我睇
我真係屌你老母

馬份:林利

其實佢叫乜名

諗起有個frd勁似哈利細個 但佢係女仔嚟

高汁post

呢個好笑

屌 一見到個post名想俾負皮 點知d圖真係幾似

細細粒先似fat lady

露娜：陳明恩

吳岱融？

Johnny Depp

點會連尊尼特普都唔識 緊無問左邊果個，雖然我都唔識佢。

哈利波特 古巨基

係都做短人音樂老師啦

睇左頭一版 全部都咁match

蔣麗雲

屌你老母 笑死
波特唔洗諗啦一定係大王

陳瀅夠淫

海格條女

細細粒

IM等笑

fat lady:細細粒

做乜咁多似樣嘅

馬提路好似幾夾

貝拉·雷斯壯 唔係似邵美琪多啲咩？

本身忍得好好地 見到懷仔噴左出黎

答緊車睇 就黎忍唔到笑

愛哭鬼麥朵：馬蹄露

我笑到豬叫聲

大王果張睇一次笑一次

哈利 吳業坤
榮恩 鄭俊弘
妙麗 何硬c
馬份 羅鈞滿

唔係哈利波特同學會咩

strong post lm

留名

痴撚線，吳鎮宇真係似撚到呢
睇圖都feel到個種氣質

cls

屌本來忍笑忍到尾
比你破功

咕嚕魔戒黎

石內卜點睇都係黃秋生啦大佬

我邊有張生咁型

睇到懷仔已經忍唔住個巴士上面大笑

係office笑咗出聲

死左未？

會唔會太靚仔

呢個似d

思不里居揾家燕姐做正啲

個Post重睇左n次都仲咁好笑

係公司笑到出聲

屌你老母
係地鐵笑到收唔到聲

黐撚線鷲哥 笑到仆街

雷木思路平：吳彥祖

邊忽似

呢個角度係眼神

Johnny deeper 都唔識

全地球都知你老母係臭雞

分類帽呢?

分類帽：蕭徽勇

諗諗吓分類帽鄭則士都ok喎

仆你個街

鄧兆尊

呢d post最屈機係
明明兩個完全冇諗過似樣/根本唔似
但揀出黎兩張圖神髓又好撚似
駁唔到

錯咗，鄭則士應該留返畀彼得 佩迪魯

啱啊，大王啱啱出冊

死咗十幾年
如果唔係早就俾tvb捉去拍鄉下片做村長

細細粒 fat lady

奈威：肥仔聰 六師弟
我發覺啲肥仔樣其實都係差唔多

但佢真係好似鄧不利多，仙風道骨，睿智，絕世高手

金庸劇度包哂呢類型角色，張三丰，風清揚，掃地僧都係佢

fred and george: soler

諗唔到仲有邊對孖仔似

衛斯理仲有好多兄弟
其他由十啟泰頂上

乜都啱，世界級知識型長者
聲線，身形，五官都係

惠英紅=海倫娜雷文克勞

另一個角度似義仔

原來佢咁靚仔 失敬

陳康健

蟲尾

呢個都ok喎

睇超級巨星個陣已經覺得好撚似

見到高傲笑到噴水

鳳凰會隻鳳凰

周柏豪

比比鳥

多比 龔嘉欣

到時吳鎮宇仲會留長頭髮擔綱演出

勁撚似

周柏豪都有啲似青年佛地魔

崔老妮教授：苑瓊丹

勁似

竟然仲未有金妮

金妮個樣好似唔太突出，所以比較難諗到

其實有冇人覺得金妮細過好靚女，但大太咗好似愈嚟愈醜樣噉？

定係外國女人大多數都係噉？

江嘉敏唔似

Johnny depp

唔係似樣就叫選啱角㗎
張繼聰同榮恩個路線同風格根本完全唔同 大纜都扯唔埋

係囉，搵過第二啲人啦

咁都有真心

上左hk01

落地獄啦

依2個都好似

fang呢

其實幾似細個嗰張相
大個咗唔似

班垃圾除左上連登當做野仲識d咩

哈利波特搵佢

連登攞料當自己po出黎

我未見過一個post 有咁多comment 可以攞到4位數字嘅like

Cls

同一個老母

有認真揀過相

唔掂
呢個真係笑死我

啱啱睇完 一直諗起佢

男親女愛嘅仙姐後生版仲似！！

呢個真心笑撚到仆曬街

笑到停唔到

成個post最好笑呢個

林雪會唔會好啲？

又幾撚似喎衰鬼

Newt：王梓軒

好好笑

多比有少少似viutv個俄仔

呢個睇個陣都覺得好似

01=抄抄登

證明tvb好多騎呢怪

有個成日比人貼既會員好似呢個角色

粒墨都似埋衰鬼屌你

如果係口靚坤把聲呢

痴撚線

bug 位 陳明恩都唔係亞裔

以前明明好廋 而家吹波咁

你個名

香港一定係要亞裔

屌你老母鳩黎

關楚耀啦
靚仔咁多

又肥返咩？8月先話佢瘦曬

緊係周秀娜啦

叫王梓軒收下皮先啦

佢似好多

盲既都上到連登

肥到隻豬咁瘦得幾多

好矛

芽菜夫人-薛家燕

笑撚到我 睇呢啲po都要落地獄

應該搵bob叔

肥媽似啲

無知一問，呢條友有問過你地可唔可以轉貼?

呢個笑撚死

點都佢似啲啦

笑撚死

海格

欣宜

無囉

原來新假期同hk01一樣連登拎料扮做左野